Похоже речь про мультистэйдж сборку.

Сборка докер-образа в два этапа:
1. Билд бинарника из исходников требует наличие компилятора и иже с ним. Но после компиляции всё это для работы бинарника совершенно не нужно. На этом этапе используется образ golang Его размер около 750МБ
2. Финальный образ в качестве основы использует alpine - компактный образ (всего 10МБ), вполне достаточный для работы уже скомпиленного бинарника на первом этапе. 

Собственно сборка образа:
```
docker build -t golang-service .
```

Запуск контейнера:
```
docker run -d -p 3535:3535 golang-service
```

Проверить работоспособность сервиса можно сделав http запрос на порт 3535. В ответ сервис должен отдать URL из запроса. Например:
```
curl http://192.168.1.14:3535/testurl
URL.Path = "/testurl"
```